覺唔覺讓座俾傷殘人士好撚on9

既然你都傷殘就嘗試企下喇，如果唔係人生漫漫長路你點行啊？

好仆街但忍唔住笑左

講還講，
唔好拎disable黎講啦屌

disable大撚晒？

真傷殘你讓座OK, 不過廢老假扮傷殘可恥

講大家知，傷殘者一生願望就係希望其它人當佢正當人看待

岩呀,企下對身體好,遲d大把時間訓

土地問題 讓你係人情

一啲都唔戇鳩

傷殘坐輪椅會唔會好啲呀？

如果樓主試過打波斷骨就一定唔會講呢d 戇鳩野

假膠 ？

依家政府搞關愛座帶頭歧視傷殘
希望平機會正視

請停止作歧視傷殘者既行為

骨脆就咪作劇烈運動啦

真既點解唔讓？
要人企真係好撚黑心

啱
支持老衲屌柒班廢老廢青傷殘人士

同「後生仔企多啲啦有排你挨」相同道理